岩岩西隧好多狗車

至小6架，似去緊支援，小心啲大家

岩岩又3架
似調曬對面海啲狗過黎
香港島既市民準備好未